其實係一定要過夜！

否則只會比班成王敗寇既港豬、藍絲、保皇黨收割。國際輿論都未有充分時間進場！

！！過夜！！